{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10051672",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 센트릭 호텔"
    },
    "text": "また、文鶴競技場、松島国際都市など様々な場所にも近く、様々なホテル施設やグルメ、ホットプレイスが周辺に位置しています。 宿泊空間は計118室の客室で構成されており、周辺には仁川2号線ソクチョン交差点駅、仁川1号線芸術会館駅、仁川2号線仁川市庁駅、仁川1号線仁川市庁駅が位置しています。 また、駐車情報にはホテルの駐車ができないため、共用駐車場や有料駐車場を利用するように案内しており、朝食は火曜日から日曜日まで07:00~09:00に運営されると記載されています。 また、チェックイン時間は平日は15:00、週末、祝日は17:00で退室時間は12:00です。 入室時間と退室時間によって追加料金が加算され、人数追加時に追加料金が発生します。 ペットの同伴および喫煙は不可であり、未成年者の確認時に住民登録証が要求されます。 一部の使い捨て用品は提供されず、必要なものは自動販売機を利用する必要があります。 客室内に搬入禁止物品があり、ホテルでは紛失物に対する責任を負わないという案内もあります。 訪問者のレビューを見ると、だいたい親切なサービスと清潔な施設などについて言及しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "文鶴競技場や松島国際都市など様々な場所が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室の数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊空間は計118室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "周辺には仁川2号線ソクチョン交差点駅、仁川1号線芸術会館駅、仁川2号線仁川市庁駅、仁川1号線仁川市庁駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車について教えてください。",
            "answer": "ホテルの駐車はできませんので、共用駐車場や有料駐車場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は火曜日から日曜日まで07:00~09:00に運営されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は平日は15:00、週末、祝日は17:00で退室時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はどのような場合ですか？",
            "answer": "入室時間と退室時間によって追加料金が加算され、人数追加時にも追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴や喫煙はできますか？",
            "answer": "ペットの同伴や喫煙は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、何が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の確認時に住民登録証が要求されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "一部の使い捨て用品は提供されず、必要なものは自動販売機を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルは紛失物に対して責任を負いますか？",
            "answer": "ホテルでは紛失物に対する責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューでよく言及されている点はありますか？",
            "answer": "親切なサービスと清潔な施設などがよく言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 468
    }
}